有無人覺得唱唱下K有人衝入黎好煩

last order 架喇
幫你收番D野
埋左張單先

次次入到黎成場靜晒
呢隻服務真係好撚煩

我會繼續唱

係就係煩但唔係你想點
空降杯野飲比你 ？

照唱唔會理

佢果三句唔係拎野飲入黎喎